陶輝。陶輝。陶輝。陶輝。莊定賢。莊定賢。莊定賢。莊定賢。國歌法。國歌法。國歌法。國歌法

狗隊唔止緝毒狗
兩大頭號敵人 陶輝 莊定賢 一定要剷到佢墳頭都無埋 英國都返唔到

聽日內會係生死一戰 唔好俾人Spin走埋啦 唔該

同意請幫推

Push

推

仲有鄧炳強

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp